票房直逼美國，2019《中國》可望世界第一電影市場

2018 Top 25 Movies
美國 59億美金
中國 54億美金